《願榮光歸香港》激昂團結版

首先感謝作者創作出一首咁激動人心嘅歌曲，短短幾日已經有好多香港人因歌曲而感動及引起共鳴。

我非常認同一首好嘅歌曲係有助大家保持信念、團結同士氣，不過原版歌詞有好多巴絲打都有不同意見，小弟不材，嘗試填一個比較激昂少少嘅版，希望係盡量保留原意同時，亦作出少量嘅修改，歡迎大家互相參詳同比d意見，感謝作者及大家。

理念：若果首歌有幸有朝一日成為每一個香港人都識唱嘅歌，我希望歌詞會更激昂及帶出更多正面嘅信息。只要大家保持團結及堅持信念，我相信以後任何事情都難唔到香港人，香港人加油！！

《願榮光歸香港》激昂團結版

沉痛 已不願 淚再流
難過 但眾人 仍舊盼望
攜手 向前行 吶喊聲 響透
昐自由 歸於 這裡

團結 以希望 衛我城
前進 為信念 從沒退後
昂首 向自由 號角聲 高奏
我願 榮光歸 這裡

受過傷 絕望 仍然 拼命
危難裡 以鬥志 堅持 未放手
捍自由 來齊集這裡 來沉著應對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行前進 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都不朽
我願 榮光歸 香港

歌詞信息比較正面，冇咁慘，亦有少少故事性，配合返前段音響低沉時嘅情緒用左沉痛同難過，但仍抱有希望，然後用每個香港人都團結同拼命嘅精神面對困難，堅持唔會放棄，向民主自由等普世價值前進，最後建立一個美好嘅將來，將榮光歸於香港。

希望大家會鍾意同比d意見，希望保持團結同集思廣益去建設更美好嘅香港，香港人加油！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔一定要2揀1嘅
好似God saves the queen咁有好多段

首歌可以有下半段
但要喺勝利之後 先填埋下半首
依家啲詞已經植入人民腦中 唔好諗住會取代度

good

絕對明白，亦無意取代，作者原版詞亦非常配合目前情況，引起最大共鳴。

最新演繹，大家快like同share

但原詞有共鳴啲....
因為大家都經歷緊

推到變 verse 2

可唔可以將呢個version變做第兩段
第一段慢d，第二段就加速變做類似進行曲咁嘅style

會唔會長得濟？

推

九月十五，港島見！